馬灣or愉景灣？

近排睇緊個市，因為都想搬出嚟，
覺得呢兩度都相對靜同環境算清幽。

想聽下巴打們如果揀會點樣選擇？

暫時係西九返工，預budget around $6M

兒登仔淨係會講缺點
呢兩個地點都唔係人住

我都諗住換愉景灣，住緊北區

交通煩到嘔

愉景灣得出中環快

西九返工馬灣只需要35 分鐘到九龍站

西九就馬灣啦

馬灣近好多
但有$6m 可以考慮下荃灣細單位/屯門大單位

講真一定馬灣 愉景灣係好chill 但真係唔多方便

但係馬灣配套好少 （唔知樓主係咪講緊珀麗灣個邊）已經夠偏僻 仲要得幾間餐廳only愉景灣餐廳選擇多好多

愉景灣，返工迪士尼 機場方便

Yes如果係揀馬灣嘅，都會係珀麗灣㗎喇

馬灣平價餐廳比例多好多

返中環馬灣or愉景灣好？

馬！ 有船有地鐵加巴士
愉巴士多幾陪時間
你係愉買一袋橙幾支嘢飲拎上山， 除非你有golf 車
仲有個club house 完勝

馬灣 返工交通要緊
愉景灣就得閒去chill就得

愉景灣好似高級啲喎

你去過未， 好多舊過居屋

住咗幾年馬灣
舒服, 算靜, 不過有時D 人好撚嘈, 好應聲
依家入面個個都走佬呀
珀客傾唔掂數
CUT 車CUT 船
冇機場直通車
搵鬼住

馬灣上空係飛機航道，鍾意J飛機另計

地鐵

知唔知青衣站入馬灣 同入愉景灣時間差幾遠？

咁我都冇話愉景灣有鐵

願聞其詳